有乜理由上個論壇都要比錢，打機睇電視都免費做到啦

屌你老味

就係「免費」呢啲on9觀念搞到今時今日越來越多野既質素都下跌。回想以前online game 一開始隻隻都要月費，但收得你錢都叫搞得個game 好玩，後來開左先河免費玩，啲online game 質素就越來越差，個個開發商只係諗點樣邋一筆就走人。

打機係咁，資訊又係咁，好多高質傳媒其實要收錢先圍到皮，但個個都覺得資訊應該係「免費」，結果我地得番啲01, cctvb , 劣幣驅逐良幣。

製造好既內容就應該有人欣賞，有適當既回報，而錢就係最直接既support。依家香港人成日比地產霸權壓拃，但係自己有機會嘅時候就走去壓拃返人哋。所有創意產業、IT、創作，都係唔值錢嘅，應該乞食嘅。淨係飲飲食食、供樓先值得俾錢。黃子華講魚蛋論真係啱。

今次個計劃豐儉由人，冇話要你一定俾錢先可以留言開post，唔想比咪望下啲廣告囉，屌人收嗰少少錢真係好低質。

打咁多字把撚
「香港人正乞兒」，搞掂

唔想踩自己人，但真係太貪小便宜 小聰明

窮就出聲啦

可能得你一個想高質
以為自己好醒

如果有app內購買
都考慮支持